{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438684160/pocheon-habibi-pocheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698835046253&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316273145&selectedRatePlan=385731887&expediaPropertyId=76177630&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하비비"
    },
    "text": "フォーチュン·ホビー (포천 하비비)\n抱川ホビービーは宿泊のための最適な場所として選択できます。 ここではゲストにWiFiや無料セルフ駐車など、さまざまな特典が提供されます。 このような便宜施設が抱川ホビービービーを他の宿泊施設と区別する特徴といえます。 したがって、抱川での宿泊を考慮する人々にとって、抱川ホビービーは魅力的な選択肢になるでしょう。 , ホテルサイズ : 46室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川ホビービーは何のために選ばれることができますか？",
            "answer": "宿泊のための最適な場所として選択できます。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーで提供される特典は何ですか？",
            "answer": "WiFiや無料セルフ駐車など、さまざまな特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーの特徴は何ですか？",
            "answer": "便利な施設が提供され、他の宿泊施設と区別されます。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーは抱川での宿泊を考慮する人々にとってどのような選択肢ですか？",
            "answer": "魅力的な選択肢になるでしょう。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "46室です。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "18:00です。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00です。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "21歳です。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーではどのような旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴不可です。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーはインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "共用エリアで無料WiFiを提供しています。客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "抱川ホビービーでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 463
    }
}